喺重要時刻，我建議兩登暫時化敵為友

即使高登幾少人，但總有人喺度討論
如果可以集中所有人喺一個地方討論對大家都有好處

推

高登有得pm
某程度上幾有用

中二病

溫和派有野可以幫手！！！
今晚出唔到去既，可以幫手喺Twitter開post同retweet有關反送中既野推到上trending等外國關注
記住每tweet(post) 都要用 #NoExtraditionToChina #prayersforhk #savehk #antiELAB 哩幾個hashtag

？

重要2時刻，建議化敵為友，大家重回高登

古有國共合作
今有高連合作

agger

高登都冇人合咩作

係嘅話我都唔會喺度

講明槍口對外 OK

係 槍口對外，大家請善用高登pm功能

各有各做 大家都係同路人

假設大家立場相同意見相近 夾埋一齊做會好啲